【有片】極殘忍！用水鋸爆Switch 變「薩爾達」特別版主機

14/03/2017

呢部自製嘅特別版，特別在已經開唔到機喇……呢個「Waterjet」頻道，聽個名都知鍾意用Waterjet嚟鋸嘢，之前佢哋就搵嚟任天堂新機Switch嚟玩，仲好有心咁鋸咗3個三角形出嚟……話時話，原來鋸到成個三角形窿，個屏幕都仲未即時熄喎！

又係你